香港人, 一個字, 蠢

係林鄭對話會就扮紳士淑女懶係矜持
係美國聽證會就扮勇士懶係硬朗
係香港搞玉碎抗爭,班山埃軍師仲要柒撚到長期鼓勵示威者向火焰抗性+99既殺人防暴用火魔法

總總跡象都向世界證明其實香港人係好撚蠢

係林鄭對話會, 如果全部黃屍都係利君碓上身, 林鄭同北京想維穩都難
係美國聽證會, 如果搵個被雞姦強姦義士發言, 美國想唔盡快通過救你地都難, 分分鐘連國際MEE TOO女權撚都CONNECT埋
係香港搞抗爭掟既唔係汽油彈,而係炸彈, 或者係進行刺殺任務, 班棋子好似列入死衣筆記本咁一個接一個死去
我諗而家已經死撚左過百個殺人魔警或政要,幾年後革命成功仲要有埋特赦同大紫荊勳章, 成為香港革命英雄

前線請留低你嘅DNA!!!

香港人邊敢殺人啊？日日返工放工有糧出咪算囉，學乜人搞革命，叫下香港獨立都可以比同路人指責！

香港人太薯

其實有諗過對話平台係100%媒
所謂既8黃2藍係佢地做出黎既假象
全部都係角色扮演
搞多幾次扮民意轉，2黃8藍

有無人起過啲8黃既底？

寧願自殺都唔敢同黑警同歸於終就知啦

收皮啦

假架d黃，真正既黃衝左上台打柒佢打仲對話。

太多左膠 控制緊個大局

係已經騎劫個運動

下 聽證會邊個強硬
只係佢地好多講得唔夠深入 好多問題都係提下就唔深入講落去 好似怕講太耐咁 根本係怯場
林鄭場對話會大部份都係淺黃黎 好多深黃根本唔會報名

這麼負面，想搞分化？

香港人只是理性地升級！
香港人正在不斷進步，不斷提升自己！

如果真是沒有其他辦法， 相信是可以實現你的夢想。